海外結婚圍爐區

有冇人book左去海外結婚

依家唔知點好 訂又比左 有冇成功退訂例子

不過改返係香港都係好難搞

沖繩？

係

跟住改左bali

12月東京 有得退但要扣手續費

退到幾多你係邊間公司

麻麻峇里，實地考察過冇想像中靚
你Conrad ?

邊間🙏🏻🙏🏻

可以延期一年 所以未退 睇多一兩個月
我直接同個邊場地傾 佢有台灣翻譯 所以唔係經公司
香港好多都無期啦 好煩

Epi wedding
佢係直接揀好個場地 同個邊嘅翻譯傾

我想問你東京邊間教堂呀🤣
之前上網睇啱左啲教堂但香港冇Agent
最後揀咗沖繩

Sorry啱啱check咗原來你係有動物嗰間教堂

唔緊要 你幾多月呀 我覺得下年都機會渺茫

Ritz Carlton

我想知邊間公司可以退訂多d

邊間公司你揀等日本開關定退訂

東瀛遊

日本好大部分都要經香港agent，上網睇完前人既comment，唔係好信得過
睇緊Bali，直接同個邊既酒店傾緊，不過乜錢都未俾，而家都係得個傾字，但傾到咁上下佢地都會一係discount一係upgrade房，唔知係關疫情事定本身都有呢d offer。